最令你心動怕醜嘅一個行為動作

我先

摸頭真係無法抵抗的
得閒經過見到你就摸/拍下你個頭（細力溫柔個隻 ）
不過前提當然係個人係同你熟 玩得埋
唔熟嘅或者第一兩次見就扮熟摸你個頭 真係會想轟死佢

最憎摸頭 尤其是夏天成頭汗仲要掂 如果係有好感嘅男仔摸應該會勁尷尬 反而鐘意撘膊頭

up乜尻呀

摸賓周

翹手

摸我背

摸頭+1 好似大哥哥呵護自己嘅感覺

鍾意佢嘅話佢做乜都心動
唔鍾意嘅佢做乜都冇feel

呼吸